由風冷換水冷之後就開唔到機

會唔會係火牛唔夠力

為開機前個mon寫住未連接任何纜線，開機之後就話無訊號

插好啲線再講啦

水冷啲線